[本地足球]2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (66)

今季港超參賽球隊:
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

港超：
2017-04-07 傑志 vs 港會 旺角大球場 20:00
2017-04-08 X&XXX vs 標準灝天 小西灣運動場 14:30
2017-04-08 南華 vs 和富大埔 旺角大球場 17:30
2017-04-08 理文流浪 vs 東方龍獅 青衣運動場 20:00
2017-04-09 九巴元朗 vs 香港飛馬 元朗大球場 17:30

XXXX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊友賽:
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs約旦（主）

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

女子亞洲盃外圍賽賽程:
日期 對手
2017-04-09 vs韓國 18:00
2017-04-11 vs印度 14:00

港隊、港超、外流球員資料庫2.0
[url]
[/url]
Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

香港女子足球代表隊將前往參加3月31日至4月12日於朝鮮平壤舉行的2018女子亞洲盃外圍賽，現公佈23人決選名單。決選名單及詳情如下：

守門員
吳卓蔚(車路士足球學校(香港))、周錦儀(公民)、梁蔚雅(龍門)

後衛
王素嫻、馬澤純 (車路士足球學校(香港))、葉婉彤、郭靖雯(公民)、冼仲意(東區)、賀允同(龍門)、葉婉汶(大埔)

中場
姚希雯(車路士足球學校(香港))、陳詠詩、吳穎琴、韋婉婷(公民)、劉蕊澄(龍門)、劉夢瓊(Vonds市原(女子))

前鋒
李穎欣、陳芷欣(車路士足球學校(香港))、張煒琪、袁凱狄(公民)、鄺穎茵、秦正行、傅昭文(龍門)

白頭:教大馬冇問題，我要求月薪2萬5加到4萬5。
柔王:你只值2萬5
白頭:咁我走
柔王:啊，拜拜。

美金

Usd25000仲少過kim小小

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

35000黎教香港ok?🙇🏻

白頭佬調轉槍頭做港隊教練
KIM做技術總監
完美FF結局

是誰令青山也變，變了俗氣的咀臉。
又是誰令碧海也變，變作濁流滔天。

白頭佬調轉槍頭做港隊教練
KIM做技術總監
good idea

高過呀
195000 > 160000～170000

識貨

標準灝天死忠 Biu Chun Glory Sky Ultras
5 hrs ·

垃立同盟, 快將面世!!!
標準灝天非正式打氣團, 垃立同盟, 將於下場標準灝天嘅比賽正式開始運作。入會方法很簡單, 只要你於下一場標準灝天嘅比賽入坐標準灝天球迷區, 就可以正式入會㗎啦!!! 垃立同盟亦會定期舉行有趣嘅球迷活動, 例如球場看台靜坐及噓爆對手球員等等。我哋包你入會後一定會一去不返!!!

League of Lap Lap, About to come!!!
The unofficial fan club of Biu Chun Glory Sky FC, League of Lap Lap, will be coming officially on the next matchday of Biu Chun Glory Sky FC. The way to get into this fan club is extremely easy, you just have to take a seat at the fans zone of Biu Chun Glory Sky FC during the next game of Biu Chun Glory Sky FC, and then you can officially become a member of the League of Lap Lap!!! The League of Lap Lap will be hosting some fun activities for fans soon, such as sitting quietly at the stage of the pitch, booing the opponent's players, etc. We are very sure that we, the League of Lap Lap, will give you an unforgettable experience in this fan club!!!

#welovebcglorysky #wearebcglorysky

又有新page

come hk la diu

假膠page?
垃垃好多fans

好難講, 要睇傑志對待呢場波心態係點
係為星期四場盃賽而留力, 贏緊兩三球就開始妹?
or 係為未必用得著的得失球差, 由頭到尾都狂攻港會?

傑志球迷開

東方食撚屎啦 狗志收皮

請各位已經Like左「本足土球前線」既巴打馬上unlike此page！

本土足球前線是Channel-i網台節目之一，近日其中一名主持兼創辦人Gary Li係未有通知Channel-i、其餘創辦人及其他組員既情況下私自與其他網絡媒體相討合作，並要求所有組員交出facebook管理員權限，否則佢會退出本足前另起爐灶。

本足前組員及內務多次嘗試同Gary 溝通及了解合作內容，但gary以不在港為理由拖延多日。直至前日突然改變page logo及cover photo，又踢走部分組員的專業管理身份，及把其他人全部改為editor。一意孤行合作並拒絕溝通退出群組。

本足前

本土足球前線

母組織同子組織成班都係垃圾

感覺今晚會爆冷, 傑志和港會

你大鑊啦
好快會有巴打同你說教

球星台出左港超新一集
有講林樂勤
今集無反傑mike我先聽

傑志必勝!
Let's Go Kitchee Let's Go!

都話囉，宜家本土組織冇個掂

反傑mike先係個節目的精華所在

未聽第二節？

未
上年mike話梁大佬勁過羅拔圖，唉依家

証明條友係唔識波

禾都矛sick ball牌 系米唔可以討論鳥

bigmac 當然得
劉度巴打都成日笑mike話梁大佬勁過羅拔圖
我都想梁大佬成材，但佢可能要轉行賣菜了

某青山

Bigmac根晚睇唔睇波呀

保贊停賽，無人carry唔知會點

我都想睇但睇唔到
聽日先睇 應該追晒第二同三場

中堅偉豪加細佬
前面高美斯 派路 艾華 加藤友介擺大頭攻?

女子亞盃外兩大出線熱門南北泡打和
咁下場南泡肯定會全力狂數香港爭更多得失球差

傑志主場場刊 - 封面故事 「足球浪人 華杜斯」
Kitchee Matchday programme - Cover story "No-nonsense Kitchee enforcer anchoring Blues’ midfield and title dreams"

普遍被外界視為傑志沖擊今屆亞冠盃分組賽資格的最後一塊拼圖，前匈牙利國腳中場華杜斯背負著藍軍球迷前所未有的期望，於一月份強勢加盟傑志。雖然球隊在亞冠盃資格賽最終功虧一簣，惟這名演出實而不華的東歐猛將，卻早已憑著穩定及高效率的表現，成為傑志中場不可或缺的其中一員。

華杜斯將於場刊封面故事中與大家細訴這幾個月的感受。

Widely viewed as the last piece of the puzzle for Kitchee’s AFC Champions League squad, former Hungarian international midfielder Krisztian Vadocz shouldered huge expectations from the Blues’ faithful and joined the Club in January.
Despite falling just short in the AFC Champions League qualifiers, the Eastern European has nevertheless won over the Kitchee supporters with his steady and efficient play on the pitch, fast-becoming one of the irreplaceable forces in the Kitchee midfield.

下場比賽 Next game:
中銀人壽香港超級聯賽BOC Life Hong Kong Premier League
傑志Kitchee vs 港會 HKFC
日期Date ：07/04/2017
時間Time：20:00
地點Venue：旺角大球場

*成人會員可獲八折優惠
*學生/長者會員憑證免費入場
*傑志足球學院學員可憑學生證到場換取門票

我諗起白頭佬用羅素打防中, 頂死傑志

你當科夫退左休?

戰術大師

Fofo呢個名我地由細聽到大 就好似啲老字號咁 歷史悠久 係信心既保證

又有波睇

你去睇？dse ?

不了
開住直播做數好過聽日仲有listening

加油呀BB
做我師弟

跟bigmac讀mk u

除咗垃王，仲有邊個要考dse

白頭佬有d料，但拜金

不了
中文都唔知有冇3
得英文同中史好

btw 英文作文part A 300字 part B 800字喺個半鐘做完是否正常

同埋有冇人有LISTENING WRITING TASK嘅tips
我做pp前面拎哂分但後面6成左右

sorry for學術台

原來又是文科人
咁我地無緣了

你mk仔 不了

中史jj

背熟格式囉，同中文冇分別

輝
停風 豪 細佬 大佬
羅曉聰 鈞 朱基 港威
學㬢

攞4嘅minimum requirement

搵point有冇skills

大埔嗰場無伊達頂到下嘅，對傑志費蘭度就

認真 早啲訓 專心聽 其實無咩skills可言
我都無特別點溫都5到 加油啦

停風呀秋

我淨係記得第一個資料一定係叫你寫三篇文，有晒提示叫你寫咩文。我嘅經驗係，準備時間已經要寫好晒三篇文嘅outline先，point唔point就係你熟唔熟個文體嘅格式，你熟嘅大概都知要執咩料

鵬同肥仔阻甩住哂

法國Bigmac嘅fb好淫亂

拉美拿巴打level幾？

用盡data file d資料
唔肯定抄左先，
同埋先用5秒睇b1 content page,
錄音有d 專for b2/b1, b2果d抄哂

救星

十卜咗禾老友氓族黨未

好多賣淫女

學術台

加我 218 5個0

霸B食吾少

保贊唔係可以以錢代罰咩

高文啲廣東話拍得住大哥
鵬哥真係

油渣肯？

聽到鵬話好緊張

講起高文，入親遠射都係世界波

有幾個係my cups of tea，但條mk又死都唔介紹我識

關我咩事
雖然我鍾意上網9up
我正經人家黎

膠鵬真係唔知佢嗡緊乜鳩

獨食

即係點？
正經人家mk?

應該有學習障礙果D

希望大家支持返傑志
不要討論禾了

問多次，呢度係咪得垃王聽日考dse

仲有個之前話想踢超聯嘅巴打
不過應該備戰深潛

Shity食完狗糧就行去mk場

柔王請大馬教練人選，甘巴爾其一目標。

佢同元洋比差好遠，有心學同冇心學分別。

好撚熱呀屌你老母

甘巴爾幫手俾6分我地ok?

[quote]柔王請大馬教練人選，甘巴爾其一目標!/quote]
又話係吉打現教練？
甘巴爾點會show佢？

柔王請大馬教練人選，甘巴爾其一目標!/quote]
又話係吉打現教練？
甘巴爾點會show佢？[/quote]

仲有吹奏麥簡迪

不如甘巴爾報恩教港隊啦

腸B都有吹

咁腸B個球係射得幾靚

係都跟我去青山hku啦

hku 離我屋企10分鐘腳程

入到先得架屌你

威啦港島仔
最近我屋企個間係lingu

陳清和傳言想留係吉打發展，仲有個踢過港甲既克羅地亞人都係目標之一。

bench captain
鵬哥250

窮都有得笑
我從自己身上明白到窮人唔好生仔

癡線俊立發老皮

有無巴打開定直播post
今晚有直播

開緊

??

[有直播] 7/4 - 20:00 - 港超聯 - 傑志 vs 港會

其實細佬打中間未必差過保贊

有合照

正常 3年前考dse 做完呢份最少有半個鐘剩

最近係 city ，不過去左柴灣讀 I 大

早前觸傷左腳踝的迪高亦可候命

機尾

頂佢東網private左youtube條link 搞到我冇得用ps3係電視睇直播

廢Kim表示當睇唔到

bigmac好細個下咁wor

有個女傑迷著作客Lum好正

收取世界第一的人工，理應會有世界級的表現，不過拿着兩年5.6億人民幣（約6.3億港元）薪水的阿根廷前鋒泰維斯，今季加盟中超球會上海申花表現未如理想，阿根廷傳媒《Cronica》更爆料指泰維斯已希望提前10月回小保加效力。

法叔被黑哨搞到停賽
北京時間，貴州恆豐智誠主場迎戰天津泰達，范雲龍和王軍兩名回歸。他們的出場在一定程度上能夠緩解隊長法圖斯停賽的不利影響。上場比賽法圖斯突入禁區被丁海峰放倒！貴州恆豐智誠球員索要點球，然而當值主裁卻判罰法圖斯假摔，並對其出示了黃牌，這也直接導致了法圖斯後來的兩黃變一紅罰下。

魯芬咁樣就6球

刷數據

神射手變左冇乜含金量
全部都係打 富力 港會 漂天 刷數據

垃圾波

呢條撚樣真係踢邊間球會都係養唔熟

突發，我lu ig放鬼相

一齊吹奏到我珊上連登

今季尤其
上季好d

rubbish ball
hong kong football league

諗起有普高、淦源、上清飲、謝菲聯嗰年

唔知佢做乜鳩要private

以為binc勤

有冇人知港甲年代有冇試過10:0

最大比分：
巴付陸軍 15–0 葡萄牙會（1908－09年度）
九巴 15–0 海軍（1955－56年度）

全盛時期已過

15球咁多

都仲係世界級

cathy

Let's Go Crazy

痴撚線十比零 場波咩事

收到風有機會黎緊唔用youtube播

一定要上佢個19website睇？

真係海軍

浩龍哥被逐，之後平均五分鐘一球

浩龍哥禁區外撲波

唔用youtube 咁用咩播？

濕鳩網
但下季仲用東網咩

大鳩頭維穩咁成功
應該繼續掛

會唔會想賺廣告錢唔益youtube
近個零禮拜睇東網新聞都開始有廣告，之前無

好想聽佢瘋狂講lets go crazy, 希望百份報考慮下比佢做pt報本地沒

情願佢問題高質D，男女主持都無所謂

生果報都唔俾啦

如果東網有廣告費收就唔該收平d啦

唔清楚

不過如果係嘅都唔係壞事
可能多左球會肯直播
除非東網座地起價架姐
但最重要係搞左畫質先啦

有720p都收貨
但東網個720p似480p

東網班友冇人覺yennie d問題on9嘅咩
俾份稿佢問好過啦

有時睇yennie d文筆都唔係話差
d問題唔一定佢度架姐

上樑不正下樑歪

我就覺得唔一定係佢度
有時見佢跑完頭場跑尾場
根本場波都冇睇 點度問題

可能係因為 youtube 好似想提高分帳既 viewership 標準

我意思邊個做我都wfc，淨係想on9cc可以改善問題質素

今日現場傑志球迷區俾個細路lead口號勁正

cathy and iris

因為本身東網班友都on9

法國講會同富力係冇預備組

乙組浩運係港會二隊

所以咪問人地有咩感受

畜力原本就係準備組

Lucky Miles

2016-17中銀人壽香港超級聯賽 – 傑志 10:0 港會

2017-04-07

今天（4月7日）假旺角大球場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，傑志以10:0擊敗港會，全取三分。今日的入場人數為744人，購票人數為 595人，門票收入為$23,670元正。

傑志 10:0 港會

十個入波足總新聞稿連詳細報導都費事描述
平時都有

溫俊都無出，he is game over

傑志得失球超過東方?

東傑而家兩隊得失球係幾多

過左啦
不過後面要傑志贏哂南華飛馬+東方輸俾流浪南區是但一隊
得失球至有意義

fb
史雲斯頓踢法真係學足黄洋，控波、搶波、交波、轉身、走位，倒模咁！
really?

東 17場 45分 得53 失17 球差36 (剩低對手為: 流浪, 南區, 傑志)
傑 17場 42分 得45 失7 球差38 (剩低對手為: 飛馬, 南華, 東方)

東網播波收幾＄？

今日肯正正常常著返件nike衫尊重返個場合算係咁

辛祖大機神射手，變左冇含金量
刷數據

富力本身已經係預備組

子彈6球
唔講以為佢打到好似禾果咁

要寫十球，不了

打字唔手軟咩屌

證明排名同數據真係只能作參考
最重要係睇落到場既表現

子彈刷數據，刷港會

對廢隊擦入球
垃圾

我都對港會擦左3球

辛祖神射手，wtf

一向懶

Tvb居然播哂10個入波

踢法就似嘅
級數就仲未係港超level

定係迫手機用戶down佢隻apps黎睇

等baines巴打backup

今日後備出黎對住人地打10個的業餘球員，都有幾球比人標甩波

個後備龍撲波好似成日慢動作咁

可能緊張 第一次踢 比賽末段好左少少

開頭未適應
末段越打越定
17歲＋debut 算0k啦

2016/17港超聯愛隊傑志傑志主場對港會，我同愛隊傑志守門員王振鵬為愛隊傑志上陣第250場賽事，仲有我同愛隊傑志球員今場入波功臣辛祖一齊影相，結果愛隊傑志入球員憑羅勳奴大四喜入四球，辛祖大四喜入四球，艾力士入一球，林恩許入一球以10:0大勝港會，愛隊傑志聯賽榜以13勝3和1負得42分排起第二位。

踢法似

仲要打少個對傑志刷得失球
算係咁啦

wiki 咁快update 左
佢係咪計local?

唔係個鬼佬咩

末段好多波都係射正中
最勁個球都係越位果球單刀波

yes本地球員

有無巴打有食過星座??
食過一次覺得麻麻地

計local
1歲前移居香港
而家公屋大把新香港人無佢住香港住得咁耐

41射20中龍
即係都撲左10球

本地足球區d反傑黨真係反到儍咗

每中兩次龍便失一球

魯芬呢排先發下力都9球啦

上半季D表現

港會勁定皇家蔚藍勁

一開頭係，下半場開始全個打氣區靜哂等個細路開聲lead

球迷青訓

呢碗乜撚野黎
成碗BB仔食果D糊仔咁

有詳細了

今天（4月7日）假旺角大球場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，傑志以10:0擊敗港會，全取三分。今日的入場人數為744人，購票人數為 595人，門票收入為$23,670元正。
上半場6分鐘，羅勳奴於左路窄位起腳射門被馬浩龍擋出底線。8分鐘，費蘭度沿左路推入禁區施射高出。13分鐘，文家永左路傳中，米高堪士接應迎頂遠柱告斜出。15分鐘，費蘭度於左路出擊推進至近禁區角起腳抽射越楣。19分鐘，傑志一次快速反擊，華杜斯得球交費蘭度壓落底線傳中，辛祖近門撞射高出。23分鐘，辛祖接應林恩許一記傳送於左路窄位施射被馬浩龍用手槌打出，皮球再度落在辛祖腳下，辛祖將球交後，羅勳奴用後腳射門被敵衛及時解圍將球閂出底線。24分鐘，費蘭度左路斬中，羅勳奴頭槌攻門高出。27分鐘，羅勳奴接應辛祖一記後傳於禁區頂勁射入網替傑志打開1:0的紀錄。29分鐘，羅勳奴左路禁區交辛祖起腳射近柱僅柱邊出界。36分鐘，林柱機於離門20多碼來一記遠射又告柱邊出界。38分鐘，辛祖接應費蘭度左路一記傳中跳頂高出。40分鐘，辛祖與羅勳奴撞牆推進至禁區，羅勳奴將球交給辛祖抽射入網替傑志增添紀錄至2:0。補時階段，盧均宜禁區頂試射未中目標。半場傑志以2:0領前。
下半場6分鐘，辛祖交後備入替的艾力士抽射中橫楣彈出，辛祖補中得手，個人梅開二度替傑志勝至3:0。9分鐘，馬浩龍於禁區外犯手球被紅牌逐離場，港會以十人應戰。林恩許隨後於11分鐘在禁區頂罰球起右腳直射入網，傑志將比數拉開至4:0。15分鐘，傑志於左路發動攻勢，羅勳奴把握後備入替的門將陸駿裕打手槌落空於混戰中射入，個人梅開二度替傑志將比數擴大至5:0。17分鐘，辛祖與羅勳奴再次以撞牆推進，辛祖傳給切入禁區的羅勳奴單刀射入，個人連中三元替傑志將比數改寫成6:0。21分鐘，麥根於禁區內犯手球，傑志獲得一記12碼由辛祖操刀射入，個人連中三元替傑志勝至7:0。33分鐘，艾力士殺入禁區交羅勳奴，羅勳奴接應後再回傳給艾力士近射得手，傑志再添一球成8:0。35分鐘，費蘭度沿右路推進至近禁區起腳射地波被陸駿裕接牢。38分鐘，林恩許接應費蘭度一記橫傳於禁區頂施射，因角度太正被陸駿裕輕易沒收。40分鐘，艾力士引球出擊交費蘭度再傳給辛祖落底線傳中，陸駿裕擋出不遠，羅勳奴近門射入，個人四喜臨門替傑志勝至9:0。43分鐘，辛祖射門省中敵衛，皮球彈向門前，羅勳奴近射竟告高出。補時階段，喜比特禁區絆跌羅勳奴，傑志再獲得一記12碼，辛祖再次操刀得手，個人四喜臨門替傑志鎖定10:0的勝果結束全場賽事。
傑志 10:0 港會

禾堆吾字腳腫職員

道歉

對垃立同港會刷數據

之前講過郭建邦踢半超聯既東方之友
賴啟卓都係

麥基贏個屆都因為垃隊臨尾冇野爭下放五球俾佢

話射手榜無含金量嗰d真係好無謂
洗唔洗球球入球都搵專人計下個含金量？
以後咁計：
對港會只計半球
12碼入只計半球
對於方打少一人只計半球
入膠鵬龍只計半球
入世界波當兩球
門前執死雞只計三分二球

公仔麵或者通粉
好似出名係蕃茄味

1 梁興傑 [GK]
2 黎厚希
3 黃展鴻
5 賓曹
8 美路史拿域
10 林學曦
14 陳韶遠
18 盧斯安奴
19 羅曉聰
22 基奧雲尼 [C]
23 劉松偉

果日個陣容真係唔知點解會輸咁多

富力狗已經正式護級成功
聽日只要垃立對富力狗唔輸既話
港會就正式降班

CCTVB精華

好似果日Mckee真係尾機

垃垃：今埸波無關痛癢，所以係唔會有人工

垃立放水放到比人屌打假波喎

入到費事慶祝

低能
港會兩循環共失咗11 球俾東方你唔講

原來聽日標天拎一分都護到級，大家點睇

icable精華

果週南華就假

好似不斷重播咁

垃垃不死

話唔定今次係飛馬放水比港會呢

你要垃垃隊同時輸哂喎

垃垃就算排第尾都護到級

富力全力踢應該高標天少少

淨係對富力已經冇可能輸，除非卓耀國報恩垃立令佢冇容身之處

真

垃垃下年返流浪

個後備龍

擺明唔夠班冇得講
要講既班後防仲慘

總領隊咁激動做咩
入球含金量呢樣野唔係我地針對傑志咁講
好多時唔同足球比賽都會有呢啲討論嫁啦

計總數差不多

吹下水之嘛

班後防下下俾魯芬一個onetwo就過左
垃圾到仆街

茄蛋撈麵？好耐無食過

天光陳好似上2版先係咁開炮
而家個時勢咁認真睇個射手榜做咩
大家都知頭幾名班射手其實係咩料嫁啦

關楚耀正啦 有得同港超女神canny合照

球壇關楚耀

蔚藍炒人十二球

黎緊兩場對飛馬係考驗傑志豬智慧既時間
十日內要兩對飛馬, 然後到南華
會唔會好似牛丸咁戇鳩
為左隻十九盃搞到損兵折將?

飛馬聯賽冇乜好爭
KB肯定會重槌盃賽爭取連續兩季雙冠
反而傑志聯賽拎三分續命更重要

其實最理想情況係盃賽出半力可以同飛馬拖到加時甚至十二碼消秏佢地體力
係咪可以考慮第一場派沈國強 溫俊 兩隻鬼仔同佢地去磨
反而要保留費7呢D珍貴戰力, 出半場搏下就算?

關楚耀、JW、「大埔LuLu」董嘉儀等今晚現身中環來佬餐廳出席一個派對，現場宣佈董嘉儀加盟Sunnyidea，成為關楚耀同JW嘅小師妹。早前有傳梁芷珊患病，忽然暴瘦兼面色變黑，但芷珊一直堅稱自己身體好好，今日見佢穿上黑衫黑褲露出小蠻腰，雖然都係偏瘦，但精神都算唔錯。

伍羅自己傾掂數佢算啦

十日踢三場唔算太辛苦
估計足總盃唔會刻意留力
反而足總盃過到關
Keep住個仕氣對踢聯賽仲有利

咁岩亂咁禁見到。。。。。。。。。。。

陸同學期望DSE英文可以取得4級的成績。(章淑廉攝)

。。。。

考完黎踢波

聽晚流浪對東方嘅旁述係大頭搭小儀

港會呢啲職業波毒瘤都有人撐

俾人入到聽日冇心機考dse

垃垃都有人撐啦 (如果恥笑佢都計的話)

垃垃度縮極都係職業波，港會呢啲偽職業隊本身就唔應該喺港超

個情況都幾無奈，香港足球唔夠老細，唔架硬塞畜力、標天、港會呢D閪波落去，比賽量更加不足，會好似kb之前咁講可以成兩個幾月先踢一場波，對球員保持狀態、進步相當唔健康

但有呢D閪波又會做壞規矩、刷數劇，可觀性低、降低球迷入場意欲

咁岩訪問中佢
佢今日考完英文再黎踢波
唔怪得柒下柒下啦

考完唔洗返屋企等去球場

由於今場1分已足，「文仔」預言球隊在部署上會偏重防守，美高和艾華頓會復任正選，與郭子堦、李吉勳和廖培楓組成五人中場，而上場先任後備的前鋒韋狄，則會擔正攻堅。「為求1分，我哋呢場擺明會以為守為先，特別會睇實主隊射手卓耀國，只要將佢嘅威脅減到最低，我哋就有望達標！」招重文再三強調。

又拿高個肚皮俾人睇

香港波真係好鍾意同對手講定陣容

英文應該唔錯
次次練波同埋同隊友傾計都用英文

賽前繼續喺積分榜排頭嘅東方龍獅，周日（9日）飛去南韓踢亞冠盃分組賽之前，周六（8日）2000會先作客青衣場對理文流浪。理文流浪到底可唔可以阻頭阻勢呢？呢場主隊有安排直播，為大家講波嘅係「大頭」同埋好耐無講波嘅Yennie，大家記得邊睇直播邊喺度留言同2位評述溝通互動，再玩埋「仁和堂ManOfTheMatch」呀！
直播Link：
手機版
網頁版
另外，嚟緊每場直播都會有最少兩條頻道，畀各位球迷朋友去揀，希望咁嘅安排可以方便到大家，謝謝～～

整兩條頻道既話不如整兩條聲道

練波d英文我諗大部分用唔返落去DSE

失咁多球會唔會比同學恥笑

傑志 100 港會

有基本溝通架嘛
唔係淨係pass pass shot mark him咁咩

出哂兩個外援前鋒但係話自己主守

魯芬同費蘭度係咪不能共存

前場壓迫我識條春咩

牛丸2.0

係ar,根本係榜尾三屎港會，垃隊，苦力水平太低，
搞到好多外援刷到數據，不過土炮連刷都刷唔到
如果尾場林樂勤入到港會波，都開心

曾昭達五人賽續夢

港超少帥五人場「續」夢！今季由九巴元朗球員搖身轉任主教練、年僅28歲的曾昭達，今季帶領球隊連奪佳績，但早早掛靴的「達Sir」自覺仍難割捨對足球的熱愛。自小已受五人足球薰陶的他，與好友組隊出戰「NIKE香港五人足球賽2017」一連兩日的決賽，期望在行軍快速、講求技術的五人場，重拾比賽樂趣！

曾昭達季初以27歲之齡執掌九巴元朗帥印，成為球壇熱話，但在頂級聯賽征戰多年的他，坦言一度因不捨比賽滋味而猶豫不決：「轉任教練前，花了兩天仔細地考慮，畢竟對我而言這是一個很大的賭博，我還年輕，原來的隊友變成麾下球員，會否不服我？更大的顧慮是自己對足球仍有點渴望，而且在頂級聯賽取得入球的心願，一直未能實現。」

兒時常在屋邨小球場踢波的曾昭達，訪問當日同在屋邨包圍的球場上，邊踢球邊細說職業球員生涯種種回憶︰「最記憶猶新的，除了助公民奪得高級組銀牌，更深刻是在南區時，卡里爾與對手門將相撞受傷發羊吊，他離場時叮囑我們要贏，結果我們在雨戰中擊敗對手。」

睇元朗兵練習依然「腳痕」
儘管他最後決定掛靴改執教鞭，更取得令人驚喜的佳績，但他笑言現在看着一眾「元朗兵」練習、比賽，仍難免「腳痕」，今次獲蘇來強等好友邀請參加「NIKE香港五人足球賽2017」，獲得大好表現機會，令他滿懷期待：「非常興奮，像重拾那種踢港超時，很期待周末有比賽的感覺！無論教練要求我踢任何位置，我也無問題，最希望可以取得好成績。」在球場邊指點行軍布陣的「達Sir」，一踏入球場之內，仍是昔日為足球滿腔熱血的「達仔」。

EasyEasyEasy

台北皇家蔚藍足球俱樂部(Royal Blues Taipei)的前身為台北羅素足球俱樂部(Rogues FC)，羅素足球俱樂部創建於2009年，該俱樂部是以一間鮮為人知的酒吧而命名，直到現任領隊艾諾博(Robert Iwanicki)以及麥特(Matt Underwood)接手後，才將俱樂部重新命名。帶著強大的野心以及夢想，俱樂部在2012-13賽季，以多數外籍球員為主力，重新出發，征戰賽場。

在 四年努力的成果下，皇家蔚藍的發展逐漸步上軌道，再發展的同時，俱樂部也釐清兩大發展理念：其一為「專業化」－藉由專業的培訓以及強大的後勤組織，成為台 灣足球俱樂部經營的典範；其二為「普及化」－讓足球不再成為四年一次乍現的熱潮，而是一項如同棒球以及籃球廣受歡迎的全民運動。

港會係港甲第二升上嚟？
已經場場456
甲組其他隊升咪仲大鑊

發覺有個阿鵬fans好似林嘉緯❤

喺 如果甲組只做返升班人馬的話
youtube都有唔少今年甲組啲比賽精華
好明顯tiempo keeper 防守方面都不是港超班數
港會落返去甲組keep返住今季表演的話
應該好大機會可以升返上嚟

黃大仙有艾華頓

卡立會唔會跟大廟升班

有網民講得幾有道理，業餘波點解要科水睇呀？點解唔去跑馬地呢？又唔使買飛。但事實上港超對下更難引起球迷意慾，唔使買飛都冇乜人去睇。

本身港超成立係要全職先俾踢，破壞規矩俾港會上嚟，淨係操練時間都不足
有心上港超唔係想柒嘅，點都要大增兵啦，好似大埔堅家軍搭班鬼、或者上季南區咁執大腸飛馬啲港將搭班鬼

公民搞埋facebook全場直播都無人睇

正常，wfc

發覺 10比0 之後突然多咗好多人出來表達不滿

被逼害妄想症

難怪係青山院友

港會hea踢
最初仲話想留兩季

F7明明係靚位，魯芬唔比波佢

好慘ar

港超=課外活動

呢10年頂級聯賽有冇試過正正經經咁升降班？
冇空降冇自爆
榜尾冇挽留
升班冇不了

Ole 定slp ?

Btw我估其他考生以為佢着校褸去考試

著港超波衫考試會否加分

考官：咩黎

踢港會無人工，仲要倒貼會費
魚腩

本地足球FB
有班友講到保贊停賽4場都關傑志事
痴咗線

where?

以我所知古基幾乎場場到，但基本上得佢一個仲有上前線，一落去甲組班支持者就四散，有啲轉為支持其他港超球隊，有啲遠離港足，基本上一跌落去就另一個世界，除非區隊仲有少少叫座力，比賽競爭力大減，水平又減，加埋好多人仲係靠主流報導去關注比賽，主流冇報就如脱軌一樣，所以叫人去睇低組別難過睇港超多倍正正如此道理。

ps.公民啲波本身都少人睇，仲要落埋甲組，終極wfc。

香港後生仔踢波幾慘
考dse炒， 之後去踢波又比人炒

客觀睇
傑志場場零本土超班陣
有無保贊分別都唔大

係
不過尋日費7自己都踢得差
d簡單波都控唔到

兩頭唔到岸

大埔咪正正經經落去上番黎囉

真心唔識得有邊隊業績餘可以打度港會依家個level
喺香港邊度可以搵到浩龍哥咁嘅龍門呀喺其他業餘隊身
其實所謂業餘隊可以去到紐西蘭嗰隊咁嘅level嘅話 大家又會唔會投訴係業呢?

澳克蘭城

佢係姐
有啲隊唔係囉

其實費7同其他人配合唔夠（不單指魯芬），
好多時自己hold波hold得太耐，

奧克蘭城

世冠常客
怎同

係ar,傑志sure win

燈鳩我傑

今年港甲big four有力挑現時呢隊港會機，其實低組別有唔少門將身手有返咁上下，例如梁德俊，只不過踢極都係乙丙，冇咩機會比大家睇到，大家亦好少會專登去睇，同埋冇主流媒體幫吹，效果差幾條街。
如果業餘隊有新西蘭嗰隊偽業餘隊嘅水平，我肯定照樣有人投訴，投訴職業隊業餘過業餘，執咗佢等等。再講如果係奧克蘭城嗰種叫業餘，咁港超其實得幾隊職業，其他都係業餘。

G持傑志

發覺bigmac係勝利球迷

香港本地足球專區 FB

傑志又多球迷 隊波又好打得 班球迷又有霸氣君臨天下咁既款 支持其他隊真係洗定屎眼都得了

有無痴線佬今日入場睇哂三場

睇兩場
唔睇屌閪灣

10:0

痴撚線hold得有幾耐
耐得過魯芬下下諗十世？

今晚波樂無窮，bigmac又打去？

呢個真

agger

[有直播] 港超三料娛樂 14:30-20:00 - 富力vs標天/南華vs大埔/流浪vs東方

禾心聲

應該係話2個都要有波到腳先勁

嗰陣一樣係咁吹奏踢元朗嘅金井

開始有啲火藥味，向好睇，咁咪有返少少話題，大家想好似冰河期晨愉球傑球迷和諧共處冇嘈交暑假goal3冇topic出南華太廢反南都收皮死氣沉沉咁呀？

最撚唔妥魯芬次次第一眼望完費蘭度就畀第邊

第一場踢省港杯咪又係9下9下咁唔知做咩

我覺得係打法問題
魯芬係習慣cutin同中間既人配合
左邊就留俾丹尼上(以前)

天光陳就係想全部人捧傑

17:30 - 南華 vs 和富大埔 @旺角大球場 (OnTV直播)
和哥＆黑龍波
20:00 - 理文流浪 vs 東方龍獅 @青衣運動場 (OnTV直播)
小儀＆大頭

我唸今晚波樂都係主持9up
聽眾打上去一齊9up算

冇訪問冇旁述

發覺bigmac思想係非黑即白

今日何丹黃都有

你咪又係唔捧傑=反傑

不如大家諗吓有冇方法令2%香港人留意返香港波仲好，依家1%都唔知有冇。

人地大氣侯都100min
波樂先40min

贏緊四球都要換丹尼出黎

一係幼幼一係fw啦

要老靜同皮蛋講咁耐係虐待緊佢地定聽眾

對港會都唔使點理攻守平衡啦 四球喎

上半季打港會咪又係換埋晒老坑出黎
重成日吹奏自己青訓真係抵佢比人屌

邊撚到俊都唔俾佢踢

好耐無見過佢

咪係
你要刷得失球就攻
你要呃光環就幼幼

以琴晚名單而言 [size=6]畢頓is兩全其美[/size=6]

中場見佢出黎熱身

咪係
你要刷得失球就攻
你要呃光環就幼幼

以琴晚名單而言

畢頓is兩全其美

巴拉克，畢頓幾好，其餘兩人一般

盲反傑嗰批
連保贊停賽4場都講到係傑志陰謀，反智到呢

明明豬肝琴晚應該用🇭🇺戰法
王振鵬
史雲斯頓 唐建文
林恩許 華杜斯 林柱機
畢頓 艾力士 辛祖 羅勳奴 費蘭度

我冰有非黑即白
只係講出你既心聲

無畢頓喎清

有呀
後備球員:
23.郭劍橋, 3.丹尼, 8.艾力士, 22.溫俊, 33.沈國強, 35.史雲斯頓, 67.畢頓

我幾時想全部人捧傑？
當然高質人士（例如me😄）加入捧傑我是歡迎的

我意思都無出到

1999年果推
巴拉克，畢頓，林樂勤，垃隊雅素幾好
屎譚最差，好似麥基咁快又把握力差

今日好似有嘉賓

去到先算啦

咪係
奧克蘭城8次代表大洋洲參加世冠盃。
2014年更奪得世冠盃季軍

賀歲杯傑志成隊有埋借將，都俾奧克蘭城吊打

世冠季軍

銀牌八強呢屌，足總食撚咗落肚啊？

波餅

。。。。。。

港會俾人屠

你戇尻少陣得唔得

不要勞氣
射爆佢地便可

係
南華飯堂

bojan都講完

廢kim同敢帥一撚樣

佢有敢帥咁勁就好呀
敢帥帶荷蘭隊都算係咁

駁唔到 球會同聯賽角色都好重要
同埋你講過度期望嗰度真係中
平時就呢個妹嗰個西 但又期望佢哋國際賽識飛

再講 兩和支那已經個個嗌永續kim啦

敢帥提拔新人好好
垃圾kim

你可唔可以正常呀

Komazec

敢帥帶新人咁撚勁
德國同西班牙世盃條龍骨好多都係佢帶出黎
廢金識條鐵咩

寧靜呀金變返以前咁魔鬼好過

咁足籃基數大夠普及姐 相對玩玩下人數一定多
籃球都有南韓肥宏 我島蘇柏軒吳松峻 為咗打波離開comfort zone

kim=JT

其實kim式鳩斬都算有用，不過打亞洲二線隊已經攻人地唔入

有alex,高，ita咩都得, /無就gg
我估新加玻亞杯外可能雙殺我島，有7,8.分
香港玩完，kim out

今次亞洲杯有七分以上就唔反金了

134人
仲以為唔過百

香港足球有希望

垃立華麗留級

畜力 0:0 垃垃

有無巴打開定直播post

why
報錯左?

攜手護級成功

港會
HKFC

咪開咗

bigmac block9左 joel

睇唔到姐

MK 扑鳩人

mk扑女唔扑仔

皇天擊殺

撚有得扑女
如果好似村短咁讀神科就有女扑姐

紐倫堡！
落地獄！

你今日去mk同青衣，淨係唔去屌閪灣，就會中傳說中的屌閪灣魔咒：以後都無閪屌

一日走晒三場
計埋車錢要幾錢

睇閪波睇完病左醫藥費350

240

有時會俾家長問你做乜落雨或者公眾假期都唔取消訓練，仲要串你一句「乜你地咁勤力架咩」，真係好無言

駁唔到

垃圾波再現

恒大的确捞，但捞得来，人地宜家开始意识到了，就搞咗个好有气势嘅出场视频，粤普结合，而且现场音乐几乎全部系粤语经典歌。
滿州恆大

0:4

張子岱只係財政管理差，當時佢既人工一個月可以買一梀樓

南華hea到完季等新足主算，一盤散沙，無眼睇

波樂無窮訪問緊南區

又要懷緬羅神期既南華
油渣南華真係不知所謂
一季西過一季 沒有最西 只有更西

留到高美斯，要搞重建

今日恆大正選有個叫温家寶

old news......

佢今日第一次出，18歲出醜？

改返名啦

虎哥有無正選

要珍惜每一個訓練機會
傑志加油

我決定今季唔入場

FT 1:4

兩個月無入場

而不少南華球迷看完半場後憤而離場，不再看下去。

其實南華內部同士氣有問題
有d人hea踢，下季走人ma

柒爺講邊個？

正想問

講左咩

真係好過份! 你係咪以為自己得左?人在做天在看!你咁做係唔尊重自己嘅職業，你唔配做一個足球員!
#DLLM

oh

講緊南華？

九巴元朗都係輸兩粒，班霸南華輸三粒。

會唔會係今日灝天埸波

講緊肥鳩？？

咁咩得左

賽後教練狄恩表示，今仗由於保贊缺陣，上半場後防嚴重失誤以至失球，令球隊上下蒙羞。中場檢討下終於得以改進。狄恩絕對相信南華球員的能力，亦相信他們有能力進步。球隊將加強操練。

加操加操，加你老母咩，知唔知自己隊波D人腳唔撚掂

想問下元朗有咩景點好推介？
早啲去有咩做

之前唔係話操練太勁搞到球員受傷咩

你就真係令球迷蒙羞呀

祖樂不如開埋2號post

大頭收皮啦

你開

原來gee宜家打防中
recio CB

大頭講波bias嚴重到

幾分鐘就算啦

白痴

廢中腳力好勁

流浪個龍開龍門球幾好

No Goal呢下

no goal

又岩
唔好傾咁密咪得

血肉長城

換球王朗未

屌

李文恩屌:比呀昌啦!比呀昌呀!

利馬

屌你老母利馬

又浪射

角球旗啦仆街

利馬，無氣咪跑慢D

利馬屌你咩 去角球旗玩啦屌你

射乜鳩

好彩扮下傷拖下時間

此利馬不同彼利馬 垃圾到

其實都無力啦
射左佢唔算壞

呢個利馬好撚蠢

心懷傑志

養兵千日，睇下捱唔捱到落尾

NO GOAL

No goal今日真係唔順

思考人生

大頭燈

球王昌識得玩角球旗

走左

考海關定考到海關

落左去問問題

落左去準備訪問

廢中都識得拖幾秒先踢
膠鵬

四圍訓對我東係有d計 兩循環都做到野
今場d防守

屌你老母

我屌 3:3

仲有30秒, 足以俾東方反勝

diu

好快3:4

包撚哂越位

韋健豪俾人玩弄足全場, 仲追人算係咁啦, 中堅去左邊?

燈

唉差少少

until eastern scores

列斯奧 on9?

仲未完

廢中好波

recio

真係差小小，已經頂到盡

港超積分榜
1 東方龍獅 18賽46分
2 傑志 17賽42分
3 冠忠南區 18賽33分
4 南華 18賽32分
5 九巴元朗 17賽27分
6 和富大埔 19賽30分
7 香港飛馬 16賽22分
8 理文流浪 18賽20分
9 R&F富力 18賽10分
10 標準灝天 18賽9分
11 港會 19賽6分

傻撚左咩列斯奧

兩循環都迫和到

個罰球咁撚開既

屌東方D狗屎運幾時先行完

想攻

jordi最後都幫唔到傑志打江山

麥基又傳得幾靚

我以為佢想比第二個開

屌 咁都和

東方失分

屌你老母臭系 我唔想亞冠再見到東方呢班垃圾爛仔

法國廢中又唔係真係咁廢

流浪痛失兩分

今場簡直靠佢救全家

驚閪咩 我傑對南飛一定失分

快開快到睇唔切

獌式狗屎運

其實分別唔大 都是要傑全勝

利馬拖下時間搞掂左啦 浪射鳩傳

黑哨

師奶打氣團

死垃圾

大腳好夠力

唔該我傑醒醒定定唔好撚失分

12341234

補上補有後場自由球唔拖時間都算
仲要快開，求其一腳向橫踢

中國輝食屎啦去 自己都踢得差走去屌人

係快開都抽上去啦

今日廢中>肥鳩

唉，最尾先嚟碌柒

Ching sick ball

傑志做好自己就夠，其實形勢唔悲觀

好大波

yennie 自抽

同膠鵬一樣
廢中都識得拖下時間呀

假設東方贏南區
傑志贏南華飛馬
東方最後一場不敗就冠軍
傑志就要贏先冠軍

傑對飛馬南華原本一定要全勝, 依家可以容許1勝1和
最後一場對東方就點都要贏

係咪已經知Yennie會問啲咩

yes

屌 收後面傾計音

Yes
傑未打少個之前都係高東方小小，而且銀牌又贏過
反而驚南華發癲

東方踢到今日咁都唔知過唔過到南區

13e係流浪區屌黑哨你下場咪又係撐南區定捧番東方呀

呢場和左咁傑志未來兩場就可以和一場

陳媽媽?

d問題根本套落每一場都得

我都想問，頭先列斯奧痴撚咗線？

呢樣真

始終亞冠太辛苦

望油渣唔好幫保贊比錢減刑

南區冇陸志豪差一班波, 要令東方跌分唔容易

不了 要全勝

個個回氣佢快開

唔係踢親都係傑志好D 咩?
我入親場睇油王時既南傑都係傑贏

個個都假設傑志贏哂兩場

劇本

收咧了？

南華對東傑先會上身

你最清醒

總覺得南華對傑志都會打高半班波

中國輝

如果頭先無臨天光賴尿
傑志只要贏南飛，就可能和都搞得掂東方了
得失球差瘋狂擦三場已經過左2球
不過當然仲係好近，隨時再有上落

復咗操

全區集氣撐南區

有冇都一撚樣輸硬比傑志

似乎冇人留意到白學偷偷抽左兩拳水

咪燈

咬住啖氣全勝好過諗太多，睇左咁多年波，次次乜野不敗就OK 既波都係會出事

有冇得秋後算帳

咪撚燈

我一早就覺得傑志對南華果場會中伏
不過依家東方和左, 傑志只要贏到私家雞飛馬, 對南華唔輸就ok

件件快d同羅神trade足總盃讓佢地晉級, 聯賽送3分俾佢啦

呢場唔關亞冠事啦

笑撚死 唔講以為街市d阿姐嗌緊交

飛馬實贏到 都唔知幾多年未輸過俾飛馬

yes 隊波心態一定要係目標全勝

sure

等飛馬又拎兩隻盃自J

mola mola
我傑今次收皮了

リーグ 戦
古巣サウス チャイナ に 4 - 1 で 快勝 !! !

足總盃唔係自J咁簡單
有季後賽資格

尋晚瘋狂搵港會刷得失球就係為左呢個渺茫機會, 點知差三十秒就達到

我東shoe win

好upset

出手打人？

而家個形勢根本傑志佔晒優
南飛都一定唔夠南區硬
而家南區都想入季後賽，一定要穩住第三
molamola

歷史會記著利馬

有bigmac 有窮人

呢排d波都幾癲

2017-03-18 4 : 3 東方龍獅 vs 南華
2017-03-19 5 : 1 傑志 vs 理文流浪
2017-04-01 3 : 5 香港飛馬 vs 東方龍獅
2017-04-07 10 : 0 傑志 vs 港會
2017-04-08 1 : 4 南華 vs 和富大埔
2017-04-08 3 : 3 理文流浪 vs 東方龍獅

有bigmac 有窮人 [/quote]
bigmac bb
又登？

全大

比bigmac 咁講錬拎硬了

東方場場咁既狗屎運都幾難輸

我就唔撚信傑志砌低錬啦

我諗聽日元朗對飛馬都會開大
利申：逢入場一定開大

飛馬利馬：我可唔可以改返名做艾馬

俾人屌老母喎

魏劍：艾馬 艾馬 屌你老母

nonono…there there
yayaya…okok

第18週聯賽：5場24球，場均4.8球
第19週聯賽：5場28球，場均5.6球
第20週聯賽：暫時4場21球，場均5.25球

唔可能了

鳩猴忠：嘩

魏劍

molamola

between 魏釗退左休仲係唔係香港

迪恩：為保贊上訴

之前季初有週係5場3球
三場1:0, 兩場0:0

有得賭既話場場買半場大 全場大

無q用

jordi 今日帽子戲法

課金比足總停少兩場好過啦
起碼對傑撚失少幾球冇咁柒

屌 差少少輸架

上訴一定成功
還我公義

南華對傑通常會醒神啲 好似之前對東方咁

傑志完了

這對褪色老牌球會今午港超聯面對和富大埔，半場竟然連失四球，落後0:4，而不少南華球迷看完半場後憤而離場，不再看下去。

Source ?

Apple

垃圾：又護到級咬我食呀！

有一場可以和
if傑可以贏東方

東方教練陳婉婷賽後表示，球隊此戰入局慢，加上防守不穩令球隊陷苦戰，而流浪主教練林慶麟對超補時失守感可惜，但對球員全場表現感滿意。

rambo:我帶南華個陣都冇踢得咁柒

講自己掛

Del左？

推

和哥又講德甲

del左?

科隆？

錬鈁打爛仔波+圍球證是常識啦

有線標天場波新聞片長得27秒，兩腳射門畫面

垃垃啲西波 一分夠護級佢就hea踢攞一分就算

如果流浪投訴
又有片影到的話
足總可以秋後算賬

飛馬d友

垃立隊積極過畜力
點解我知，因為入咗場

句野講落佢自己度又幾fit

默契波，唔出我國，驚佢入波？

wiki 佐迪是近季本地頂級聯賽最成功的外援之一，為傑志奪獎無數、開創「三冠王朝」；原來其父艾斯度路（Isidoro Tarres）成就更高，曾在西甲征戰7季之久，更曾助巴塞隆拿勇奪歐洲盃賽冠軍盃，佐迪坦言自己能踏上職業球員路，父親居功至偉。
jordi下季翻香港巴菜

居港滿七年
下季當本地

件s：

上個禮拜對南區係踢得幾差，但無理由後備都無，情願出賤晃、陳立明、踩面

掛靴去教波啦仲返傑志

係傑志掛靴跟住留係傑志教波？
定返西班牙？佢醫科畢業

勇士
有冇悶親

足總例牌唔會理

佢兩三年前好似話過傾向留喺香港做青訓工作 因為佢全家都settle喺度

即係邊個

係就好
傑志學員之福

費迪南可以教到陳柒當年咁屈機，如果教到幾個好似佐迪咁識走位就好

4月 8日(六) 16:23
NIKE5 傑志雙「高」教頭領軍闖決賽！

傑志兩位教練高文及高尼路分別帶領球隊勇闖U12及U14決賽！高文帶領的Tai Chung B先後以2比0及3比0淘汰車路士足球學校B和沙田06，晉身明天舉行的U12決賽。至於高尼路領軍的Kitchee 04 A晉級就較驚險，4強面對太陽國際U13先落後1球，最終在下半場尾段扳平，再於「突然死亡」制的點球大戰以2比1贏出，全隊球員超興奮慶祝，高尼路亦大讚球員表現出色！

佐迪咁既質素港隊依家都邊幾隻翼有

生仔都唔俾？

領隊盧比度
副領隊佐迪
教練丹尼

列斯奧防守教練
高尼路真係去歐洲深造

Agger
南區3:3理文流浪3:3東方
所以下場東方對南區應該失分, 所以傑迷可以定d黎

goal3足球精算大法

下年本地球員唔係計passport咩？佐迪仲計本地咩？

認真咩

好似樣

套落打假波又得

球會大使
鵬 享受比賽

高尼路幾時去讀 pro licence

盧均宜呀

算執返個桔 嚟緊多一場空間和波

天滅件件

又借去第隊借半季囉

做咩派膠姐 理性分析都唔比咩

連個天都幫埋東方

史雲斯頓小資料:
姓名：史雲斯頓（Mark Swainston）
位置：中場
加盟年份: 2014年

踢法硬朗的中場史雲斯頓在季前訓練中，一直受到傷患困擾，卻無礙其挑戰一隊的決心：「一隊的訓練強度甚高，自己開始時亦有點吃力，不過現在已經適應過來。其實隊中的前輩全都非常友善，在我參加操練的首天，他們在更衣室內都特意跟我握手問好，令我感到是球隊的一份子。」

「踢法方面，我覺得林柱機及黃洋兩位都是我很好的學習對象。進攻上，林柱機的步法及傳送功夫出眾，至於防守方面，黃洋的位置感亦非常出色。假如我能夠從他們身上學會一招半式，我將會感到非常開心。」

不說（或許）不知：母親是菲律賓人的史雲斯頓，去夏曾經被菲律賓被徵召入U-19的集訓大軍之中；而他轉投傑志之前亦正正效力昨天「地標戰」的對手 - 港會。

但南華同傑志差幾多班波?

賓狗搵佢單野好似有D印象

你睇多次 我咪講咗

本身差2班
但南華打強隊+0.5班
姐係差1.5班

難怪係亞洲人樣

計錯數
南華本身高傑志2班
但南華打強隊+0.5班
姐係差2.5班

黃洋為咗傑志咩都講得出 痴心情長劍

居港滿七年應該拎到特區護照喎

馬上超人

拎係拎到 不過港共海關出晒名搞得慢

即刻拎到咩大佬
香港唔知搞幾耐
西班牙果邊又唔知搞幾耐

照以往經驗，通常搞成半年

去到今日，聯賽某程度上算係例行公事，但並不是完全「無嘢好爭」。所以，作為球員，為球隊又好，為自己將來都好，必須要做好自己，爭取更多。
好遺憾，災難性既半場又再出現，時間比上次菁英盃來得更早。其實從我所見狀況，防守端在壓迫做得不敢決絕，標失波情況時有發生，傳球失誤更加令到球隊防守出現無數次險象，可惜即使發生亦無法及時阻止災難發生，無論被對方反擊及死球轉化成入球，都是自己失誤所做成。我個人認為，一切失波流程，最後決定是換走守門員的話，咁教練團至足主，唔該你地考慮自己下台吧！你地以為換入左後備守門員後0失球係調動得宜？唔好天真啦，對方都收夠籌，已經冇必要再響你傷口上灑鹽喇！
雖然，一次又一次嘅發生同樣情況，應習慣到至麻木。但人始終係有感覺嘅動物，一邊裝作若無其事，一邊卻冷靜地哭波喪，好合理吧！
最後，我呼籲完場問我場波發生咩事既朋友，上東網睇重播，自己搵答案，因為單憑我嘅說法，都未必講中事實全部。始終，我都冇識波牌。
#踢埋啲咁既垃圾波 #SCAA 足球部，爭氣吧！

虎哥今日又無份踢，是咪就嚟回流

今日隊南華除左高美斯同朱基合格之外全部都係垃圾

幾時開始冇左正選？

下個禮拜對流浪，近排流浪都幾入得，謝四仲未好返嘅話加多個中堅或者搵個人打防中啦
同埋後場性感係唯有加強前場控球，無派路域嘅話卡路士都頂住檔先啦

上個禮拜對石家莊開始無，以為係打完亞盃外俾佢抖下，點知今日又無

海關搞護照

動物入境係海關睇

打錯左 咪咁😂😂😂

中堅唔係用梁大佬掛

呢排廢kim無入場係咪搵緊其他工

居港七年，再攞埋身分證，係滿足左拎特區護照既部份條件 (特區永久居民 + 定居 "中國")，係個一刻你可以開始申請特區護照
但仲起碼要經過放棄原本國籍等程序滿足埋其他條件
最後入境處對是否批准歸化申請有極大 discretion
係足球既層面講，一日未批 passport，一日都唔當你有呢個國籍
所以如果新例係同 FIFA 看齊要國籍/護照，若然一個球員係居港七年而未獲發特區護照，咁當然都會繼續係外援

想問下元朗有咩景點好推介？
如果早啲去有咩做
同埋係元朗食晚飯有咩推介？

利群樓

call g

1.百鳥塔，大馬路周圍行下街，榮興睇玩具，想食小食就主要又新街，或者係元朗廣場巴士站後面個間小食店食燒賣
2.其實無野可以做嫁，屌你出到街唔係食玩買可以點先? 係串啲既咪落CEO唱個k lunch再去睇波都得嫁
3.天奴豬扒餐廳個香茅豬扒蛋飯 好好食

差好遠

假波

最近我從FACEBOOK或討論區等不同渠道，收集了不少支持東方龍獅的球迷，對於球會辦理球迷會時的多項不足之處，我一直也積極地去跟進、解決及面對這連串問題，皆因球隊知道「without fans is nothing」，所以很重視每名球迷的意見及訴求，期望可以做到最好去留住每一名球迷。領隊游先生更向我們說「球迷是球隊重要資產，所以一個也不能少，一個也不能失去。」

不過，始終我亦希望球迷了解球會由去年到現在正經歷很大轉變， 今年球隊參加了ABL 賽事，同時亦要應付本地銀牌及聯賽。 所以在這裡未能安排完善。但我答應， 球會會盡力建立與球迷會關係。 令真正支持東方龍師的球迷，可以開心繼續支持球隊。

謝謝

五人賽裝左電子廣告版

港超仲用緊紙板

總決賽
噓噓噓

其實成本貴唔貴
如果唔貴不如廣泛用啦
定係電既安全問題

香港好多講波佬都痴撚線
足金鳩猴
入左 一定入左

英超間間會都係電子啦

當然 但一路都係目標要全勝 而家叫有些小緩衝咁囉

曹永廉政行動

請尊重火雞隻腳嘅權利

人地可以 fix 喺個場道邊同
香港要做好可能可係 portable
開波前裝，完場後拆走

係元朗輕鐵總站上車，遊輕鐵河

嗰日特登上去聽返麥生
數話由散班風波開始計 佢今季上咗四次

同埋老靜成日踩傑志
但朱蛇同小將上到去 佢都好正面下 成個大頭咁

係現場睇個效果係幾好

蕭亮去左邊
季初傷完消失左
之後灝天唔知用左幾多個龍門

港超都無人落廣告
木板同電子都無分別啦

垃隊有5個龍
張景驊，歐陽峻彥，奧力斯，黃子揚
蕭亮

奧夯斯廢到

蕭亮連bench都無

btw,肥邱好快做張景驊海關同事？
肥邱報左海關，一定收佢？

百鳥塔細個去過一次唔敢再去 係咪好污糟 ？

至於喺旺角場上演嘅南華對和富大埔亦充滿「驚喜」！南華對住大埔竟然半場連失四球，搞到有啲擁南躉完半場已經離場。南華今季表現差就冇得駁㗎啦，但喺約1,200名熱情球迷面前半場失四球，就確實幾難睇，而大埔下半場有啲收油，南華結果由高美斯破蛋，以1:4輸畀大埔。

之前南華有無試過大敗俾中小型球會？

頂層ok
有雀仔個層真係唔好停留咁耐

垃隊fb
球隊起用年青年員為重點…到了現在階段已達成季初的護級目標……在球圈找本地球員已經困難……如再沒有年青球員鍛鍊的平台，他們連夢也沒有，更何況代表港足……但是你們做到了，餘下的賽事好好發揮！ We can do it !

如果主場冇人買就賣足總廣告囉

上網check左，原來水原三星今季亞冠/聯賽加埋，惟一一場贏波係亞冠赢東方，都唔係好勁，
東方有力一戰

錬仲要作客

人地留力打亞冠

141幫到你❤

攝石人真係好慘 30歲都未坐過正
難得今季坐正又收咧
同埋個場好似佢傷左都頂埋佢 d報導都無話好嚴重
估唔到傷得咁嚴重

青山三虎先要141

咁廢點坐正呀

但奧力斯都好廢

奧力斯連港會都唔要佢

小組出線在望

好難講，人地一心嚟R撈，你要人俾會費踢就唔理你啦

高超又串油渣

奧力斯好似係有個朋友同佢話香港人工高福利好準時有糧出先黎
唔知家睇點諗呢

上年係咪去過駿其試腳

？

好似無

元朗人表示 邊有野食 邊有野玩 完全唔覺

今季先到
好似一黎無幾日就去左港會trial

你住左元朗幾耐呀無野食

係灝天黎講最勁啦

又唔記得我

你守龍架咩?

屌做數做到眼殘sor

monica, bam得

你幫襯開？咁眼利

我阿媽冇得出街就喺度燈天氣
然後我睇天文台 話黃昏元朗可能落雨

張景驊都好過佢喎

NIKE 5 4月9日賽程

9:30am 各組別淘汰賽
12:40pm U10季軍賽、U12季軍賽
1:00pm U8季軍賽、U14季軍賽
1:25pm U16季軍賽
1:45pm U18季軍賽、女子公開組季軍賽
2:10pm U20季軍賽、男子公開組季軍賽
2:35pm 女子公開組決賽
3:40pm U10決賽
4:20pm U12決賽
4:50pm U14決賽
5:25pm U16決賽
5:55pm U18決賽
6:35pm U8決賽
7:05pm 男子公開組決賽
7:45pm U20決賽

地點：旺角麥花臣球場

今日東網直播各項決賽

由高文和高尼路 帶領的隊伍分別進身 U12 和 U14 決賽

總領隊幫襯開？

點解總領隊可以咁快搵到呢啲資訊

總領隊當自己啲幼稚園廣告無到

踢流浪咪坐過一排

完全唔掂囉就係
屌隊友就大大聲，自己先係最廢嗰個

足總應該同呢d地區商戶多d合作
例如憑港超票尾有優惠

【港超】大埔唔止大勝，堅sir仲話伊達有機會會喺菁英盃決賽復出！

------------------------------------
即like 01體育
good news

新疆天山雪蓮好波

傑志

咁做龍通常係咁嘅
留名睇中國輝艾維斯趙俊傑.mp4

未學踢波先學屌隊友
香港特色

肥積後備
希望今晚kiki打正選

impossible

搭緊64k河
去元朗公園hea下先

見到cathy

搭緊車衝過去

發覺總領隊同9527成日上141,希望bigmac bb 唔同學佢地

可以去千色廣場/元朗公園附近食野

小食/餐廳？

落車
全程一個鐘 比我想像中快

冇人睇nike 直播既nike 5既？ open季軍戰踢到似假波咁

女子虎背熊腰

仲hea過d3學屆

快到小朋友比賽

有冇港隊梯隊成員？

去公園玩下先

牛丸又贏

右一

bigmk bb 咁 mk 大部女唔使學

戀愛了

Wilson Ng

大把女埋身啦讀mk u

元朗幾點？

1730
唔係上蓋擋住真係可以係塔頂睇波

Sleep

pish

睇元朗？

軌學校幾勁

我轟青訓

有冇傑志

太陽國際個龍有d似肥邱

球味勁過肥邱

多女仔就唔代表溝到女既
銀行都大把錢啦，唔見你攞到

我諗起龍虎切武神打姫仙天神個堆

我楓出得返未

+2gc

between 梨巧似矛提刀殺龍霸

個肥仔扔底個手套

裁判員: 劉晃熙
助理裁判員1: 尤浩輝
助理裁判員2: 羅銘亮
後備裁判員: 黃炳聰

30 彭梓鍵 [GK]
7 狄卡奧
10 史提芬彭利拿
11 葉子俊
12 顏樂楓
18 黃炎堃
22 法比奧
27 陳衍光
33 談樂軒
37 盧斯安奴
99 雲迪奴域

1 基斯贊 [GK]
3 艾華度
6 麥保美
10 利馬
13 黃俊皓
14 方栢倫
15 安基斯
18 陳肇麒
22 胡晉銘
27 林樂勤
39 查維斯

麗聲ing

林樂勤

1 王子聰 [GK]
2 彭超然
4 劉家銘
8 黎厚希
9 希堅奴
19 姚浩明
39 劉浩霖

88 袁皓俊 [GK]
5 楊賜麟
8 黎洛賢
9 梁嘉恆
12 蕭俊銘
20 鍾偉強
21 張志勇

我傑青年軍

其實FIFA真係可以當Futsal係Rugby 7s咁搞
年年搞巡迴賽都得

雲佬 我楓

30 彭梓鍵 [GK]
7 狄卡奧
10 史提芬彭利拿
11 葉子俊
12 顏樂楓
18 黃炎堃
22 法比奧 [C]
27 陳衍光
33 談樂軒
37 盧斯安奴
99 雲迪奴域

[GK] [C] 基斯贊 1
艾華度 3
麥保美 6
利馬 10
黃俊皓 13
方栢倫 14
安基斯 15
陳肇麒 18
胡晉銘 22
林樂勤 27
查維斯 39

1 王子聰 [GK]
2 彭超然
4 劉家銘
8 黎厚希
9 希堅奴
19 姚浩明
39 劉浩霖

[GK] 袁皓俊 88
楊賜麟 5
黎洛賢 8
梁嘉恆 9
蕭俊銘 12
鍾偉強 20
張志勇 21

Repeated sor

查理哥基

我傑

燈到

元朗黎厚希，姚浩明今季好似無咩出
李毅凱去到飛馬踢防中多，今日傷無份 ？

條 stream 收左皮?

飛馬page冇update嘅

東網

人唔係香港聽講

時得時唔得咁

高文帶領大中於U12組別得冠軍

太陽輸得唔抵，班細路喊到豬頭

好似係澳門女子隊成員

why?

上台攞獎無高文份

diu原來係第三

自己最後兩分鐘唔夠專注

仲要射十二碼射得唔靚俾人救出

唔係冠軍咩？

點先可以攪到冇人知拎緊咩獎

高凡輸波

法佬 停賽 和波
442 後備冇踢 輸波
肥積 後備冇踢 輸波
高凡 踢足90分鐘 輸波

今週最後希望基藍馬

基藍馬返香港算la
bench都無份

長春1-1喎

Yennie Wong 身體頂得住？

打錯左

今場恩哈路廢過major

檳城今晚有波踢，作客菲爾達聯，不過羅素傷

水貨 上年個摩蘭奴入咁多波都唔要
btw今場打多個又贏唔到

羅素都算成日傷

U14 決賽幾高質

U14 由傑志包辦冠亞軍

出chris都唔出澳門球王？
btw胡晉銘終於打返防中

我無開聲聽
見頒緊隊白色，以為係大中 (冠軍) 又唔見高文
點知原來係頒緊另一隊白色 (季軍)

達蛇老母坐我後面 手足有無意見要轉達

問佢個仔係咪迷雲

送禮頓

3個posts
9日前

U18D波快好多

問佢個仔知唔知門仔好廢

咁你都記得

王子聰而家進度如何

still 0:0?

9日前好大進步喇

聲稱"白事"

狄卡奥90'黃又90'紅 咩事

睇完01林樂勤專訪 了解原來喺歐洲齋操都唔一定係好事

工作證

兩邊好無效率

好似冇巴打入場咁

去拜山牙?

好似無紅？

召喚元迷拉美拿 拜恩斯

那麼，18歲仔剛開始職業舞台，未來又有什麼打算？

「下季我希望和飛馬續約。」不過他的下一句比他場上表現更「技驚四座」：「家人希望我先考DSE，現在和男拔商討可否9月入讀中五，邊讀書邊踢波。」林樂勤亦覺得這件事影響深遠，還未下決定。

即使林樂勤最後要回到校園，但這決定是對是錯？過去，這個小伙子已多次站在十字路口，無論是相信自己，還是相信身邊人，也沒有人能預知結果。

2yellow 1red

full time 0:0

好悶

有球柒爺冇人mark拉晒弓窩利踢波皮

屌悶到miss左

Jordan 好謙虛

達蛇練下兩邊落底出波啦 個波次次去到兩邊k角位就停左，好無效率

如果
元朗贏富力 我南
大埔贏標天
我南輸比傑 元

我南將會近年新低第六完季

附加賽都冇得踢

元朗主場入場人數尾機
大埔是咪收左皮

想問好耐 好耐之前大埔小恩子個班球迷仲有無入場

其實南華內部同士氣有問題
有d人hea踢，下季換左足主都知未必可以留低

如果要考dse,即係無得外流

精液盃final同標天嗰場黐到咁近，堅堅玩嘢is基本

元朗vs飛馬
好撚悶

的確係，估計成隊波有至少一半球員要走，仲未計職員管理層

職業球員無得踢學界 會收佢

你老母都問你搞乜鬼無射門牙達蛇

10(4) 射門(命中目標) 13(5)

咁都0:0

不如去董之英啦
練波時間又多D
學校又肯就飛馬練波時間
還掂個計畫踢其他隊都得，唔一定要踢傑志

門仔今日有神救

南華點會輸俾我傑

董之英有彈性安排練波/上堂

yes 同埋學校又練得多

實力懸殊唔洗燈

south china rubbish

古天奴未趕得切返嚟開舖
飲夜茶

以南華今季表現做六弟絕對係抵
如果三區隊最終排得低過佢地至係冇天理

即係下季得林衍廷去葡甲
希望佢快d減到肥

其實下季元朗不如招攬部分南華有實力球員加盟，組一支有力爭標的球隊

南華最慘係高美斯，明明自己係港超頂級射手，偏偏隊波垃圾
另外曾文輝都慘

男拔轉董之英同港大轉IVE有咩分別

點解要
董之英計畫唔係講明不限球會咩
事實上而家董之英都有其他球會 U18
同埋本身搞個時都會可以俾其他港超球會選兵
咁設計上一定要容許學院踢其他球會

gum 多左下 enter
自膠

yes
鬼叫英甲中伏
依家又未讀中五

我都咁諗

達sir趕返出去旺角拎銀牌